大家覺得編更編假係應該全職人遷就PT定係PT遷就全職人？

如果一間公司要返shift，輪休，大家覺得係應該優先俾全職人mark好晒想放邊幾日假，再安排俾PT人返去替假，定PT人優先mark好晒邊日返到工，再編嗰啲日子俾全職人放假？
全職人要遷就PT你：正評
PT人要遷就全職人：負評

正常既話，PT應該冇乜可能完全取代FT工作，所以好少會夾埋一齊編

利申:9up